無技術又落雨搭車好嘛？？

屌你老母

最少要ps3先好出街

沙頭角公路？

所以我今日射左波

係

大直路都炒....

呢d 車係都要改大鈴, 又唔夠收, 又唔用靚胎

UM......